唔明點解巴塞唔炒曼聯十球

點解要留手？

驚射到最聯又炒教練搞到比英超其餘19隊怨

咁猁呢？